В электрической цепи (\seefigref) все элементы идеальные, их параметры указаны. Ключ $K$ замыкают.
\begin{enumtask}
	\item Найти напряжение на катушке индуктивности сразу после замыкания ключа.
	\item Найти максимальную скорость изменения энергии $N_m$ в катушке 	индуктивности.
	\item Найти скорость изменения тока в цепи в момент, когда скорость изменения энергии в катушке равна $24/49$ от максимальной скорости $N_m$.
\end{enumtask}
\tags{физтех, 11, схема, индуктивность}